著polo裇反領嘅全部都係仆街冚家剷

廢老好鍾意咁著

好撚柒

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！